{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053785",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2786&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 아모르 무인텔"
    },
    "text": "宿泊施設は8時から入室でき、7時30分に入室メールをお送りします。 予約者以外の訪問客は入室できませんし、ペットの入室はできません。 全客室は2名のみ入室でき、人数の追加は受け付けておりません。 駐車場は1部屋あたり2台まで駐車でき、2台以上は正門前にある公営駐車場を無料でご利用いただけます。 客室の内部施設は最高級備品を使用し、布団カバーを提供し、非常に設置されています。 一部の客室にはジェットバスが完備されており、すべてのツイン客室には65インチTVが設置されています。 フロントおよびその他の施設は駐車問題がなく、客室間の騒音がありません。 店村駅から徒歩数分の距離に位置しており、周辺にはたくさんの食べ物やコンビニなどの便宜施設があります。 国軍体育部隊は車で10分の距離にあり、聞慶鳥嶺までは車で15分の距離に位置します。 ヨンガン体育公園までは車で3分、市民運動場までは車で7分の距離です。 聞慶セジェまでは車で15分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "宿泊施設は8時から入室できます。"
        },
        {
            "question": "入室メールは何時に送られますか？",
            "answer": "入室メールは7時30分に送られます。"
        },
        {
            "question": "予約者以外の訪問客は入室できますか？",
            "answer": "予約者以外の訪問客は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊施設に入室できますか？",
            "answer": "ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室には何名まで入室できますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室には2名まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場は何台まで利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設の駐車場は1部屋あたり2台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の客室は最高級備品を使用し、布団カバーが提供されています。一部の客室にはジェットバスが完備されており、すべてのツイン客室には65インチTVが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のフロントやその他の施設にはどのような問題がありますか？",
            "answer": "宿泊施設のフロントやその他の施設には駐車問題がなく、客室間の騒音もありません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような便利施設がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の周辺にはたくさんの食べ物やコンビニなどの便利施設があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設から店村駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から店村駅まで徒歩数分の距離です。"
        },
        {
            "question": "国軍体育部隊までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から国軍体育部隊まで車で10分の距離です。"
        },
        {
            "question": "聞慶鳥嶺までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から聞慶鳥嶺まで車で15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ヨンガン体育公園までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設からヨンガン体育公園まで車で3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "市民運動場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から市民運動場まで車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "聞慶セジェまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "宿泊施設から聞慶セジェまで車で15分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 533
    }
}